Sony究竟用咩凖則揀相貼堂

..

鹿頭貼曬地

有含sir影子

canon 同sony page admin 口味真係難分高下

好難堪

你見curry都俾人share過就知

用關係

canon ig嗰啲相一樣咁柒

自己友優先

乜Sony咁玩野

仲有discoverhongkong 個ig 都係

懷疑好多都係俾錢就有得featuring
好多都好核突 唔只呢個Ig

Nikon 都唔好得好多....上次架的士已經過份啦

利申：Nikon 友

sony admin︰咁岩有同事去完日本咪po出黎囉
拎canon相貼出黎3又俾你地話

証明投稿個班同豬無分別，屎裡面都要搵粒豆

死黑滑劣劣